（公投）茶餐廳飲凍野用咩冰好

覺得用碎冰
覺得大粒冰好就

我個人就覺得碎冰好
大粒冰好阻住

可燃冰

肚屙冰

其實點解會有兩種？機嘅問題？

碎冰好似好飲d

碎冰溶好撚快 食完杯野就淡哂

大家齊來當士兵